[長文慎入]理性分析曼聯種失分原因

廢囉屌

J歷史

普巴 完。

駁唔到